大家唔係以為阿仙奴贏到下話

作客咁廢
唔好再有人燈啦屌

贏唔到咪撐你鄰居拎歐聯
同市光榮